和你影有必要開始返

宜d啲食肆開始放寬限聚令，我就係唔想d紅/藍店受惠，我要佢執笠

詳情如下:
日期: 9月21 起
地點: 各區紅/藍店
比賽內容: 於以上日期及地點拍下藍絲開心消費或進食之容貌，上載至當日開的連登「和你影」參選相片區，即有機會角逐獎項。

等大家知道
幫襯紅/藍店係件唔光彩嘅事

不要鬥黃了，手足也會食元氣飲starbucks的

老鳳支持

冷氣党員唔支持紅圈